要唔要試一次打爆防暴?

不過一定死傷無數

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

講真 唔夠打係因為D人冇人 掉頭走
如果全沖一定夠做